忽發奇想, 如果沙田出時, 其他區有人又搞事咁點？

同時2, 3個地區都有人示威咁點？家下有冇入紙都舉𣄃架啦

當防暴出現係1區
其他人搞2區就唔知點算
千其唔好咁做